莊思敏「身價」暴漲至一千萬！

【東方日報專訊】女星莊思敏日前自爆收到有人向她發出「一百萬一夜幹不幹」的問價訊息，已經嬲到震的她，想不到事發不夠十天，其「身價」已飆升十倍，有人出價一千萬！比起2015年有人以十萬元問價，「升值」100倍！原來有人再私信向莊思敏問價寫道：「小敏，一千萬包夜幹嗎？ o靚模，做外圍嗎？」她接受本報訪問說：「唔知好嬲定好笑，已經漲價到一千萬。我開始懷疑自己係咪值呢個價，同埋根本係一個騙局，一千萬喎，邊有咁大隻蛤乸隨街跳呀？仲唔係騙局？佢唔係真係覺得我會做呀？我唔會再覆囉。」

至於對方以「小敏」相稱，她說：「內地人好鍾意小乜小乜咁叫人，或者乜姐物姐。我唔識對方。」

我1萬都做

10蚊都唔撚屌

自製身價

津巴布韋貨幣結算

我出一千億（冥幣）

有錢但盲真係好L惨

自編自導自演？

䀡錢都唔屌

佢比我?

一千萬買隻珍奇異獸，抵到爛

有無巴打一齊問佢一億一晚做唔做

無聊

自己send比自己都得啦呢d咁既短訊

而且呢d呃人既都係開空頭支票，一百萬同一千萬無分別

屌一千萬次？

無啦啦點解會自爆

收皮啦，呢隻淫閪如果真係有人出一千萬仲唔狗衝去比人屌咩，自己係度作嘢

出得起一千萬都唔拎去做矯視

唔係下話

倒貼一千萬？

我一億添 無人競投姐

倒貼都唔做

幫自己做新聞真係好撚柒

識你老鼠個閪夠臭咩
垃撚圾

無野作野黎講

其他女星會唔會屌佢抬高個價
搞到有價無市

成撚日係土瓜灣見到佢個妹同楊明一齊
同佢一樣咁撚樣衰

一千萬上大陸玩到J斷

陰屍紙咋嘛

狗也不屌